打牌自摸十三么

我成日打牌都做到十三么
尋日打都已經自摸2舖
但好多人都話十三么係邪牌...係唔係真係唔好

問下都負皮

咪信啦
打開日本牌 一年都做到幾次
食到咪收錢囉

邪牌只係食唔到十三么班撚頭講出黎打飛機既野姐

正如d人話你中六合彩頭獎 冇晒d運好快會死咁